【突發】國務院新聞辦公室開記者會

push

推

呀

有無bingo？

文字版算啦

香港是國際社會

都係果D

Bingo le?

聽唔明 咩話黎

隔離post有

共匪

又錄音機

又黎

聽到支持林鄭 可以熄得

真係鬥開記者會

堅守一國兩制

支那話錄音機

解放軍!!!
我返屋企訓覺先

又係果幾句廢話

屌 廢事聽

又廢話

十卜香港警犬

其實聽唔明講乜

嘥時間 遲啲睇懶人包算

香港事務關佢撚事

似係硬

點心紙

bingo咭呢？

廢話唔聽....有重點先好搖醒我

1999

係咪想出解放軍

點呀? 支那狗！

似幫班狗穩軍心多

下一步怎麼辦

快撚d啦喂

會講下一步點做wor

快啲出老解啦屌你老母

唔使聽啦
劈頭一句堅決支持林鄭

有無bingo玩

似係撐狗多

出老解啦仆街

煙霧彈係狗狗放嫁喎

屌唔出老解就咪撚開啦

出黑社會啦！

尋晚比義士打殘！

港獨

高度譴責外國勢力顏色革命

錄音機得黎但企得硬過上次喇
好睇了

講嚟講去
1. 近日示威者/暴徒影響治安同公眾秩序
2. 支持特首同警方依法施政
3. 堅決維護一國兩制
4. 反對外國勢力對中國內政干預

其實每次都係依啲悶唔撚悶啊
係你就出老解啦

麻包袋

唔好講垃圾得唔得 直接入主題

死蝗蟲

氣油彈無放過都計

出兵未

Bingo 紙？

解放軍 1.01

國旗，最重要

樓市GOGOGO

屌 播完帶未

本來升返少少 一開記招又跌

唔識聽匪語

上回提要

dum國旗落海

交流一下?
笑撚死, 你單向讀稿咋喎

揼國旗落海

機場，好重要

一句講晒 出唔出老解姐

出老解未呀

反動派

俾人整黑一次國徽
兩次扔國旗落雨
都淨係識出咀炮? 廢閪

Bingo!

有冇字幕

Bingo紙呢

老解老解老解老解
無老解都係廢話

好 care 枝旗，講咁耐

你地加油，我唔聽了

乜嘢吹風會，名都柒過人，一陣爛仔味

金融界明唔妥支共

人地林鄭特登淡化機場
佢就係咁講

香港野關你春事咩

掉旗落海激進過所有行為

出解放隊未呀

講得好硬喎今次

垃圾咪，把聲拆到聽唔到講乜撚野

bingo 紙

又打經濟牌

乜撚野吹風

同聲傳譯咩料 啲英文⋯

你唔撚開記者會咪唔會DROP囉

原來提早左 以為三點

共匪老屈兩招：內憂(港獨)、外患(外國干預)

新字喪心病狂

重覆波叔數據

記者會大戰

無戒嚴/老解就唔好開啦…

天水圍俾人拉咗89個人

理下天水圍班人啦 仲未有佢地消息呀屌

我愛老解出未呀屌

蝗語版林鄭+波叔

大幅下跌
咁數字呢？數據呢？

有新野先通知我

777佢地果份稿黎㗎..講啲野ㄧ樣

好過777遲到

大陸d咪特別拆，勁大聲
好難聽

佢講個個香港同我住個個香港點解好似唔同既

想表達就係學林鄭一樣打經濟牌
大鳩人
其他播帶無突破 熄機

好悶

講經濟wor

財經新聞台

被誤導嘅善良市民

又賴落經濟
關鳩事咩

有冇bingo紙？

共匪一開始就扮晒親切. 收皮喇共匪

所有嘢都係「反對派」發起

原來連登已經一躍成為全港最大反對派

人民幣貶值關唔關示威事？
美國加10%關稅關唔關示威事？

反中亂港 出現了

Bingo紙尼？

岩岩講錯反對派叫做反動派

擊中中共春袋

又扣帽子 反中亂港

我想快D be water返屋企訓

講經濟
顧掂你自己先啦

悶唔悶d, 咪又係錄音機

你唔聽我講就係反對派

無大台的好處就係大陸只係夠係度鬧空氣

解放軍 解放軍 解放軍 解放軍

好似台灣咁停香港自由行啦
快來制裁我

反中亂港出現了

明目張膽

佢最關心係支國旗,叫佢跳落海自己執番

顛倒黑白

我聽到都笑左

求bingo

呢場運動完在，未來應該好多人會比人清算

唔睇喇, DKLM有摧眠作用

解放軍呢
出嚟未呀，等左你班老解好耐啦

好有動感

出老解咪返屋企lor

驚我地香港死啊呢家？

同上次一樣 大家嘔洗睇 浪費左我幾秒鍾

所以要嬴

激化社會矛盾 香港繁榮穩定 得一分

民生可能影響，分化
尊重善良市民，不應支持暴力分子

仲講緊， 啲真反對派取做遊行出過嚟揮手， 平時都係出嚟睇狗

好心記者就唔好去啦 錄音機

咁突發點整bingo紙阿

夏蟲不可語冰

香港人做嘢唔使你教

老師出現了

股市又跌

恆指被200點跌左成300點
夠竟大戶係唔係連登仔黎架

係咪我普通話差，我唔知佢講緊咩

唔係整左呢咩

睇黎大陸好驚香港經濟冧

北大河未開完
唔會有新野講住

應該同一班人寫稿啦

即係提左連登？
利申扮梗工冇睇

屌 同林鄭份稿一鳩樣

妖唔出老解就唔好講野啦

一個冇自由嘅地方教我點樣生活？

沽盤準備！

講下一步喇

終於講下一步
玩恐嚇？

唔想睇

搞掂你啲匯率先啦

又想群眾鬥群眾

機場做對了

支那鐵係用咩做？

下一步咪雙普選囉

將7婆同波叔份稿gp埋講多次普通話版俾外媒聽 完

又係度9UP

嘩，叫人出黎保家衛國喎

中共要維穩！但依加已經有少少維唔住
自己國家各省都有聲音！再加上經濟上既衝擊
借香港既錢幾時還？平日各大工程都抽唔少水嫁啦

各位巴打可以睇下呢位教授講既分析

中左幾多個

止暴之亂喎

係未重播緊

守護家園呀

香港事務不容外國干預

SCMP 又話announce something new 既

阿媽？？？？？

繼續罷工

又呀媽
屌你老母啦咁

守護家園 邊個嘅家園？

堅決拒收傳單

又玩分化
不會出老解

教仔論

共匪叫我地站出來 對抗暴政

bingo card.jpg

共匪出沒注意

機場呢

又喺度鼓勵人民鬥人民

叫你班香港人守護家園呀‼️
收到未呀？

機場好重要
國旗國黴好重要

警察叔叔又唔可以拎槍射遊客
千奇唔好入機場搞事

=叫黑社會/鄉黑

又用媽媽論

京腔係難聽啲

又干涉香港內政
希望聽日記者會巴絲打講一講呢個問題

根本就係比藍絲睇
MEANINGLESS

又有敵人加持

笑左

止暴止亂，回覆正常

要溝通，上班族要返工，唔好搞交通

説三道四
依法治港
外國勢力
高度關注
一國兩制
嚴正執法
人神共憤
反中亂港
含血噴人
目無法紀
雖遠必誅
壽終正寢
承諾普選
香港獨立

佢意思即係要明目張膽咁出黑社會！

又黎家長式

屌佢老母

發出惡哮

冷靜d佢講野係咪暗示出更多黑社會？

又係老母論

要怒吼

香港人站出來守護家園呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無字幕

好撚驚呀屌你

堅拒收建制派傳單

呢個記者會感覺唔係開比香港人睇
應該係開比大陸人睇
作用係防止香港火種燒到上去
不停抹黑我地嘅行為

NOW新聞台直情CUT撚左個直播

誰終將受害？中共
誰終將受益？香港

狼來了

俾d新意啦

每個人被迫着發出最後的吼聲！

佢地通常會叫“港獨勢力“或者“港獨份子“

鼓吹人民鬥人民喎

守護法制 你地明未

又打嘴炮

快啲出老解啦屌你老母

挑出兵la 光仔

應該得終國人先咁鍾意用親子論

「堅決維護林鄭月娥行政長官依法施政」

見到個標題已經有聲

香港當佢鳩up咋嘛

因為除左佔領機場渣政府春袋以外，
成場運動和理非 / 勇武缺一不可，
而黎個方法係可以改變和理非勇武分化局面，
對勇武黎講係尤其重要！！

8月6號做到第一次，大家壯到膽，淋病
每日跨部門記招/ 黑狗記招政府/港澳辦
既洗腦分化陰招已經可以破解，
我地仲可以挽留和理非甚至提升我地既民意支持。

原理係：

1）當港共約時間安排記招，
2）馬上吹雞搵d 講野OK/議論能力比較強既手足外（最少10個以上，和理非勇武需合作無間）
+/- 一兩個立法會議員/組織代表去記招出面睇live（如果可以），
3）完左後挽留班記者朋友，善用時機，馬上開民間記招。

禁既話，
最重要既效果係
- 政府無辦法控制資訊唱衰我地，一面倒講我地做到有幾衰（除某紅媒），從而抗分化、抗洗腦。
- 文宣不是和理非既專利，近日發生左好多事，我明白各手足都好嬲，但勇武既行為係紅媒/藍絲渲染之下開始被部分和理非/淺黃（部分為三毛所扮演）割蓆，黎個係鐵一般既事實。催淚彈入民居，係可以令部分街坊勇武，但不停破壞狗屋/BBQ 係會令和理非/淺黃 對勇武卻步。民間記招，勇武係可以向市民講清楚自己既底線，同時可以進行公民再教育/ 輸出革命。所以民間記者會，勇武既參與係為整場運動落定心丸！！勇武一定要黎！！！！（完記招後既行動我無建議）
- 請善用記招既號召力。當你係地鐵站禁辛苦先airdrop 到一張圖出去，或者留係同溫層分享資訊，或者你同旁邊食飯嘅藍絲阿伯理論。只要黎個民間記招講一兩三句，聽到既人講緊既係幾百萬人，係包埋 鍾意聽收音機成日屌7你既司機，同鍾意睇cctvb既廢老藍絲啊！！民間記招可以宣傳將來行動/方向，又唔洗被瘋狂藍絲費老搞到爆血管，仲可以黎支持君亞bb同各大媒體記者手足，性價比同佔領機場睇齊。
- 我地都可以做好形象大使，（例如：手足來自各行各業，上黎講會令運動增加民意授權 / 我地身無屎，唔會似班狗官調頭走避問題，禮貌加分）

有人擔心時間準備不足，講完一定有好多位被人，
開記招講錯野分分鐘仲大獲，不如另約時間在開記招。

但我強調點解一定要馬上開民間記招，有以下兩個優點，
第一，唔洗另約傳媒同地點。
第二（好重要），媒體播新聞次序係跟單新聞既重要性/時間性，
港共記招後民間記招，新聞次序就好大機會港共記招接住落民間記招，
個效果就好似係辯論比賽，你屌我馬上博，
禁就唔會令對家偷換概念，合理化我地做既所有野。
再者，佢依家五大訴求一個都無應承，你淨係Jer住佢黎個point，
elab下再講行動點動搖到政府，其實真係唔洗好勁議論能力都講到

淋病話會每日搵隻狗同大家，又開跨部門記者會，想同大家探討開民間記者會既難易：
針對黑狗記招既民間記者會：較易
點解？因為班毅進狗已經詞窮，一味話我地暴力份子 ，
所以我地只要輸出同大眾講黑警先係真正既暴力份子，
強調佢地清場/濫暴黑材料就得，黎三日大把料，夠講2個鐘，
加上大家發夢都對警隊認知/通例認識增加唔小， 連 prepare 都唔洗，

跨部門記招：較難
- 手足未必明白各部門運作，回應上黎會困難
- 解決方法：
1）開記者會就要答曬佢最maincore既野，講行動既原則，避輕就重
2）問TG 開民間記者會既TG gp

——————————————————————————————————————————
講著緊多先，我已經兩日無訓，但堅持打埋落去，
第一係因為我覺得work，
同時，我唔想個400個義士做condom，
要對得起佢地，
就係唔好令整個革命付之流水。

大家比下意見啦，我訓啦

不分化，不割蓆

光復香港 時代革命

林病月娥 屌你老母

錄音機again

渣架
又係得個幾句

中左邊d

又堅定不移

絕不手軟

證明傳單有用

亲 民主是个好东西

now新聞台直頭去廣告唔播

Now 好波
332賣廣告

廢話到聽到想訓

佢叫大家諗下最終受害者係邊個

係時候要錫佢春袋

擺明係來穩班狗軍心

民鬥民運動開始

人開你又開

同志們！那邊！

now直頭cut 9 咗唔播， 叫你要睇自己轉台去直播台啦

堅定不移

浪費air time記者會

又致敬黑警叮

夠唔夠膽講放咗幾多粒煙？？？？？

即係林鄭點都唔會 （唔比）辭職

叫人民鬥人民
好大機會d 要d 同鄉會宗親會出手了
元朗北角事件要來了

又幫警察打氣

Bingo!!

嘥時間,播play back算啦

食完晏聽 聽到差d瞓著

有嚴正執法

NOW新聞台無啦啦STOP左
話直播台會繼續

屌連NOW都覺得唔好浪費時間比佢

堅定支持基本法 落實雙普選

有冇人幫手畫bingo紙，返緊工睇唔到live

林鄭人都成日唔出嚟，重要繼續支持佢

Now 332已經飛走咗去第二度

不嬲架啦

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

我地宜家唔用傳單啦 浪費地球資源 用airdrop㗎啦

又有外國勢力

肆無忌憚 幕後黑手 得分

浪費air time

有冇D咩重點

有冇嘉許 popo?

所以我認為係比上面班豬睇

咬佢春袋

Now記者：

嚴正執法 真係中硬

一聽到下一步＝唔好拎傳單
心諗：

講到出口 叫黑社會出手 共匪係好野

bingo

堅定支持xN

又陰謀論、外國勢力

幕後黑手係邊個？

不嬲大陸既記者會/發言/口交部, 全部都係俾大陸人睇自己打飛機用

又幫狗狗打定心針

中共真係活係個窿入面，三十年前講呢D說話仲可能有人信，而家網絡時代，仲用OLD SCHOOL 九UP

中國人民係香港警察後盾

幕後黑手：你咁樣係唔會嚇到我架

背後黑手聽到未

無論是誰

話佢哋果斷執法

雜種狗

全力支持警察執法

睇都廢撚事

等睇懶人包

又幕後策劃者

邊個係組織者?
連香港人都唔知喎

幕後黑手＝林鄭

不可有大台
不可有大台
不可有大台

今朝搞完演習, 下晝話唔出老解係咩玩法?
總之就係成個波都係林奠既,國內唔會幫手喎

仲要大大力咁錫

做啱咗，多謝大陸支持

誤判行事 新跑出
維護香港繁榮穩定
維護國家根本利益

屌你嚇得我以為出老解
點知又係錄音機

我都想知是邊個

呢d Alevel 寫實用文都唔政寫出黎啦

仲係以為有策劃者傻鳩

汪汪
汪汪汪汪

冇iphone咁點

何姓議員

將示威者同黑社會拉埋一齊
明明你班黑警搞唔掂先搵黑社會
你老母中聯辦又叫黑社會做野
咁都屈我地數

懶人包: 全部都係廢話

又咪老屈班泛民

到今日都仲講緊大台 有領袖

老解呢？

有無新嘢講

又嚟火上加油

話唔好將克制當容忍
你講緊班示威者對班黑警同白手套呀？

有線

中聯辦

巧驚驚

iCable

唉,又係無解放軍

有線！！！

完

有線第一題

個風頭俾民間記者會搶曬，刁敗敗唔開心

香港前途掌握喺14億人手

完，答問

香港命運關你支那鬼事咩

真係廢. 垃圾共匪仍然腦閉塞

即係會立即出水炮車，坦克

屌 不如搵部錄出黎播 又係講呢啲

聽支那話聽到好辛苦 情願聽佢有口音既translate

我要真雙普選

是但啦 求其搵個做稻草人俾佢打啦

有線，問港獨

記者盡力了

有線問得幾好

講到明會搵多啲黑社會咁

中國由上至下都係靠個屈字
假嘅講到真，真嘅講到假

開緊會唔得閒開黎睇，就咁追最尾個半頁post都估到又係個d bullshit

即係呢，如果林鄭搞得掂呢壇嘢，你國務院都唔使出嚟講嘢啦，剩係講中央政府堅定支持林鄭有撚用咩

說好的新消息

又有稿

Tvb???

問得好，怎樣看搞革命

乜唔係有線咩，點會係tvb

有線 tvb

何式凝....呢條甲級戰犯我唔介意推佢上去

問得太長佢地唔撚答，呢度係支那

TVB？

Tvb?

TVB???????

tvb係咪錄音黎

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

skip jor..

快D解放軍

問得好

用廣東話問

人地內地撐國產啊 冇airdrop 要派傳單 冇iphone 有lihkg㗎嘛

tvb=icable

係北京呀，冇犒入唔到去

Cctvb

TVB？？？

問咩？

成日講廢話

有線 同CCTVB問咩..

TVB呢條友講到好似唸施法咒語咁

好撚悶

有線呢個真香港人
真香港人係應該講成咁

中文：有線
英文：CCTVB

應該叫錯人.唔對稿

translate條女黎
屈鳩cable做tvb

英文條友只係識tvb

傳譯陷害cctvb

關得啦..唔撚睇
無內容既

冇人會介意

廣東話問佢老母

警察是否被中央支持

TvB黎？啲英文好撚好J

渣5星旗做乜都得

出老解未

呵欠

雙普選比獨立調查更重要

翻譯緊有線問題

但將有線譯左做TVB

留名

translator

楊光聽唔明英文

翻譯應該佢既人

有線聽左做無線

On9 口譯將有線講左做cctvb?

係咪出解放軍？

中共會唔會想將佢自己的經濟問題推晒落香港示威度

場務派錯對白稿？

又俾掛名愛國愛港既黑勢力出動開綠燈？

我以為自己聽錯

跣鳩tvb

讀錯稿呀翻譯員rip

中共內鬥

江澤民派 和 習近平派的鬥爭

香港變成了中共鬥爭的舞台

講完

有線變無線

英文是recap

難聽過粗口

哦...唔怪得知

有線無線都分唔到?

都未好似OP咁 燒咗佢

上次個記者點
好擔心佢安全

D英文好聽喎

比大家認識咩叫暴徒

霞姨～～～～

又扮聽唔到

有今日有無備稿呀sunshine

即係到呢刻都唔可以明面上指點江山
暗地中聯搞咩就鳩知你

老蕭，細良，陶傑，陳雲，吳志森加泛民議員果啲睇黎要有做稻草人既心理準備

人肉錄音機

Cable TV變咗TVB

細良做緊啦

重用都得啦，冇變過

港澳辦
收皮啦 好嗎

唔撚識答啊?

避開左搞革命呢個問題

唔答係咪革命

唔敢回應五大訴求

稻草人係咩意思?

中國講法治真係笑撚死人

老解落黎未？

福建佬收皮
荃灣嗰班好快玩完

中方指只是危險景地，不過對她的言論表示認同

有無文字版

真係出老解睇下武漢啦，三日就鎮壓，使乜喺度叫？on99

呢條無答案答得好細聲

做乜唔答革命問題啊? 唔想答就唔答喇?

陽光司法

曬時間
唔睇了

劉細良已經做緊
日日大公文匯追住佢咬

搵個人出來當大佬打 完

咪又係玩bingo 晒氣

髮未GEL得硬

下屆b隊做特首

Hang機啊？講得咁撚慢

光復香港，時代革命

楊光：光復香港，時代革命

外國勢力
個別激進組織
不容衝擊法治

得啦，睇到啦
咪洗版，阻住追post

光復香港 時代革命
又可以剪了

無字幕 我老母都聽唔明
又國語又英語 記者會究竟比邊個睇

好心叫班京官睇少D CCTVB 垃圾劇啦

光復香港 時代革命

以為3點tim

有咩重點

光復香港 時代革命！

陽光提到光復香港、時代革命

又有得cap

屌你直接答啦 講咁多鋪路做乜鳩

in光復we twist

文宣

香港是甚麼地方？
香港就是香港，不是中共的私產

又干預一國兩制？

又叫口號

咩叫 「像香港這樣一個地方」

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

比中國人同外國人睇
反正就唔係比班港奴睇

6月既時候就不斷話香港人搞港獨，現在就話香港人原本係和平示威表達意見

光復香港，時代革命！

假想敵

支那狗 屌你老母

唔畀林鄭辭職
係好事

但我怕佢會被自殺

多謝支持！

講完光復香港 時代革命
做咩只係提前面果句

個節奏慢到好眼瞓

光復香港 時化革命

共匪咁高調出手，畀人拉咗嘅義士真係好渣都冇，實有牌坐監。(着草！)

比大陸人同外國人睇架，唔係比香港人睇

挑戰一國兩制

俾中共當大台

屌，遲左玩唔到bingo

笑撚左

真係又係DRIVE 去港獨..內鬥真係越黎越明顯

挑戰一國

沖一國兩制的一國

每次港府又好 中央又好
都係盲撐
講黎講去都係果幾句一撚樣
哂時間

連登逼到國務院要再開記者會?

搵人整段片出黎無限loop

打錯字

光復香港！！！！ 梗係由中共畜意無視一國兩制插手香港事務到光復啦你老母

唔知佢地真心膠定咩，如果佢一直扣錯帽子，永遠都唔會解決到問題

完美避開港獨

多謝楊光將光復香港，時代革命帶入大陸

少數人

一樣姐
聽到果下笑左

其他人睇唔到

真心唔明
有手足落手落力幫手做嘢你哋唔理
錄音機記者會就追得咁貼
分化post就係咁瘋狂討論

全力支持柒婆
堅定支持警隊嚴正執法

唔敢講大多數人都支持

魯迅拆屋頂論

問佢 香港很亂了， 可否出動解放軍平亂局？

無時間聽廢話

片呢

次次都將反對派變港獨，悶唔悶Ｄ呀

中共再次發出不反對通知書

其他都話

但係陶傑

聽到好眼訓

楊光堅定不移支持光復香港、時代革命

魯迅幾時都啱用
已經聽到唔少藍絲話「唉，好似以前咁塞下馬路遊下行咪算囉，做咩要打差佬」

小熊維尼咁撚冷
點中呀

警隊專業

警隊依法克制辦事仲應該係咁

係咪應該要改做跟風會...

出老解 出老解

光復香港第一步由推冧TVB做起啦

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

民眾記者會要好好解釋 「光復香港，時代革命」嘅意思
唔好好似之前梁振英咁俾佢亂講港獨，曲解左個意思！！！！

至少無左兩行機會

廢up 會

改口號啦 唔好俾機會佢入

又吹水口交
無視吧

黑警先唔最唔守法

吹水會？ 定係9up會

黑警聽完射左幾多次

太密啦巴打

楊光:光復香港 時代革命 光復什麼呢?光復去那?

屌佢都嘥氣

隔離屋隻狗叫都關事㗎

本來係應該係咁 但係事實唔係咁

法治四大層面淨係講最基本既有法必依

土共咁攬班差佬有腦既應該知驚
比土共睇得起好撚大鑊

屌你老母大陸佬學人講法治

"警隊原本就應該係咁"

陽光講嘢有啲淆底，
佢表示中央完全冇方案應付香港局面，全部依靠淋病同埋黑警！

回水！回水！

甚麼是法治？就是中共一直無既野

尋日光復香港 時代革命中到啪啪聲

陽光條撚屌唔撚抵得香港
自卑

成日話警隊嚴正執法、保護社會
問下721屯門、尋晚北角同荃灣時班仆街縮左去邊度先講啦

天琦出到黎一定好安慰

又要玩bingo

咁洗法點會睇唔到，你每個post都留一個cm，好過集中係一個post咁瘋狂洗版

堅眼訓

佢地開始洗腦式口號

光復香港 時代革命就係赤裸裸嘅港獨
吹撚漲？

中共有嚴重的精神病，被害妄想症，思覺失調，幻聽，幻覺。

違法就是違法
暴力就是暴力

元朗呢？荃灣呢？北角呢？
你地d人違法就無事

Tvb 問：林鄭話係革命 10月1號前搞唔掂 漠視五大訴求 港澳辦會點？警民衝突加劇 港澳辦有何看法？

答：林鄭話香港係危險境地 她表示法治係解決暴力的唯一辦法 我深表認同 對她表現出的擔當精神 我深表贊成 如果我們用事實說話 事實告訴我們2個基本真相
1）現在香港事態又和平演變成暴力 已經由和平表達意見 演變為一國兩制原則底線的挑戰 林鄭提到一些人提出「光復香港 時代革命」香港是中華人民共和國特別行政區 你們想光復什麼？光復到哪兒？他們的目的一目了然 路人皆知 他們就是挑戰一國兩制 難道還有人看不出來嗎？當前香港最迫切就是止暴止亂 堅定不移支持林鄭 警隊 依法治國
2）香港警隊嚴正執法 香港警隊表現出的依法辦事 專業精神 我深表認同 香港是法治社會 所有香港人都覺得法治是最重要的核心價值 法治就是有法必依 警隊要嚴正執法 保障社會安定 違法就是違法 暴力就是暴力 只要是違法行為 都應該受到懲罰 香港的法治才能夠有效 我們對香港警隊無懼壓力 嚴正執法 表示由衷的敬意

有線 = 冇線

所以警察犯罪唔洗受法律約束？

快問係咪堅定支持警方所做各項不依法既事？

升喎

净係聽到光復香港，時代革命
國家既指示我地香港人收到了

「時代革命」是革甚麼命？革命的定義就是尋求根本性的改變。革命不一定是改朝換代，不一定是暴力與流血。工業革命，技術革命也是革命。文化大革命是在原有朝代中進行，辛亥革命實際上暴力與流血不多，有史家認為暴力與流血比日本的明治維新還少。香港的「時代革命」，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。

我聽完好感動，好想拎住支五星國旗去差館門口支持警察 唱國歌

又讚班狗

出解放軍原來又係紙老虎

冇
睇佢個樣都係爆肚

難道不應該是這樣嗎？
當然應該是這樣

中共表示，我都唔撚明
你地要光復要光復到咩位置，咩地步，唔係想扣你帽子，而係我唔撚明呀

同777切割

佢講完等於冇講

下 英文翻譯唔翻埋陽光架？？？？

又問返同一條問題

青年人 屌你真係擺明想分化㗎喎

重好意思講法治, 依加就係你黑警, 721 都無制裁到

冇諗過升級得咁快
咪好似林奠咁囉 612已經暴動 暴徒
依家字眼上已經冇得再升級
市呢行動再升級既話
佢冇字用可能要講暴徒2.0

幾時出老解呀.

開完又可以升，無出老解就係好消息

講到咁,即係冇棋啦!

已經不再是突發

尤其是貿易戰再升級，中國更加冇可能出老解殺死香港，所以現階段的確只能靠警察

又迷講垃圾

大陸記者問埋啲垃圾問題

CCTV

楊光叫到，下次遊行叫 守護家園先

佢真係唔知咩係法治
警犬做法同你班公安一樣就覺得係正常

佢愈驚就叫得愈大聲，佢話係獨就獨呀？
光復香港 時代革命

明眼人

究極暴徒

冇棋架啦，佢地束手無策

我周圍啲廢老岩岩調返轉
「要搞就搞政府啦，塞路搞到啲普通市民做咩，幼稚。」
明明上個月先話衝立會好暴力

CCTV用英文問？

黨台來了睇答案先

都冇人理

成個Facebook page先多咗20個like

有份推動做嘢嘅手足一定勁心淡

個英文翻譯好難聽

唔敢出解放軍，已fc

waste my time ....

狗話

守護家園 !!!! 光復香港 !!!

想俾林鄭壓力就真
擺到明同佢講 你一日唔搞好佢一日都唔洗唔諗辭職

唔止上到特首級上埋國家級

佢有條罪叫反革命, 好撚嚴重

無老解 開咩記者會

你唔係要解釋俾佢聽
一係落實雙普選
一係實行港獨
中共你自己揀

「明眼人一睇就知」

佢地真係好喜歡話有人背後煽動

咁呢個post推得快呀嘛

屌,Facebook...以為美國國務院

矛頭直指777

要求改口號，不停比位人入有咩意思。

就跟佢講守護家園

又屈有大台

洗唔洗同林鄭一唱一和啊

其實同上次個記者會分別係咩比翻個波林奠

比個雙真普選黎就得囉 又唔係要港獨

光復香港 時代革命 好有鼓動性 我唔想改口號 但被人歪曲真係好嬲

上面提到陳雲,陳雲一路收共産黨錢,一路扮被打壓

國民教育

睇左十秒可收工。

其實係調轉 而家是青年迫班和理非老鬼上戰場

叫警察嚴正執法但本身班人知法犯法

國家我來了

反動

因為大陸佬對法治嘅理解仲喺低層次
完全冇以法限權以法達義

因為佢地鐘意咁樣做野.

屌你 賴國民教育

多謝楊光將革命思想帶返大陸

嘩~~~燒埋教育局

又想搞國民教育呀？
國你老母呀
天滅中共

記者會要俾大陸人睇

連「獨」字都唔敢提

有需要大量文宣為「光復香港，時代革命」正名

光復到殖民前啊

又國民教育

又賴國民教育
你地基本法都無守過
學乜野人要求愛國

國民教育.. 老董搞嫁喎
係唔係話佢做得唔好?

CCTV問既問題好似group project presentation搵朋友問廢問題
咁撚廢既問題都問得出
個翻譯都仲係譯得一pat屎

因為話你被煽動 就完全唔洗理你有咩理據

改乜口號都話你港獨架啦

成班戇鳩跟住林鄭嗰啲語言藝術，口口聲聲講法治，香港法治已經畀你哋破壞殆盡啦，講出嚟又唔笑狗都吠，不知其醜！

今次都唔係淨係年輕人啦
想搞尻教育啦屌

想洗腦

屌香港國民教育有問題？

又國教

話老師推學生去死

洗腦

又推國教

瀨教育

中共好好脾氣，激極都唔嬲
今次掉埋共旗落海都唔嬲

你班老師家長唔阻止仲鼓吹！

一係你就亮劍 一係就縮返去老母閪度啦
又廢噏開嚟做乜9

愛國主義教育？

留意到每次黑警就快崩潰時呢條友都會出黎講野

宜家就係客觀先反你呀嘛

因為根本已經BRAND左今次成個抗爭做反中/港獨運動
點講都會比佢入

想借位推國民教育

客觀

唔想浪費人生聽佢地讀稿
想問下出解放軍未

我不是中國人
我是香港人
do you freaking understand?

又有議題了

仆街喇
想重推國民教育？！

正確引導？ 否是批判思考？

國妓院愈來愈硬，因爲啲火根本燒唔到上去，動搖唔到政權，未驚過，你哋香港人慢慢玩困獸鬥。

中國共產黨永遠唔識自我檢討 乜都係世界的錯

根本就係present前同同學夾好曬

香港人就係太了解歷史先咁勇敢出來反抗

愛國係唔撚駛教的

就係太了解你中國

又賴教育 老調重提 死都唔認自己國家有病

中你老母国

已經驚到賴屎

佢地個concept就係有人背後煽動=唔係佢地的問題

睇黎真係想玩新疆化

廿幾年都搞唔到國民教育
呢個月一次過教哂. 大中細都比你撚化哂
好成功喎

中國的青年

不了 不看

起碼唔係比人捉痛腳咁話港獨

解放軍都唔比香港人參軍
講咩香港年輕人都係中國年輕人

屌佢講到咁唔係諗住推返國教下話

中國的青年..難聽過粗口

屌根本大陸依家連出解放軍既錢都冇
笑話

聽中國人講法律, 法治真係好無奈

係咪暗示通識變國教?

好un耳

香港起義

你唔好話，班友好政治正確
一個普通人上去9up無可能咁撚政治正確

守護家園！

我地就係了解中共真正既歷史先咁反感
你應該叫人理解你所編改既歷史 唔係真正歷史

所以六四會重來
教過哂D學生
就係中共既方法

救命呀國教呀
民宣組做野

出解放軍啦 求下你

佢一直講小數極端暴力分子
但係就連老師有份 咁仲係小數咩

感覺佢地越講越淆

大陸班傻系一個月搵幾千蚊 好心佢地收收皮先啦柒頭

可唔可以剪成咁
"中方堅定不移支持“ “光復香港、時代革命"

唔使出門口喎 你放啲自由行落嚟都見到晒咩料啦

依個時候仲要加多樣推國教
中共不斷煽動香港人示威 幕後黑手

佢依家推撚到咩 立會都無埋
下次老師要政治審查好唔好

光復香港
時代革命

我發現中央記者會同藍絲傳d 論據基本上一模一樣
藍絲d 文係咪直接由中央落手寫

比位人入，的確好戇鳩

係咪得我一個聽呢段聽到想嘔？

就是常常去中國「看一看」，才知道有問題啊

就係因為入左中國執撚左我WhatsApp Facebook先咁憎中國

開始動之以情

Cctv: 有年輕人使用暴力 港澳辦有何回應？
答：我們注意到 一連串的示威活動有年輕人使用暴力 我們感到痛心 是亂港份子往邪路上推 他們破壞一國兩制 越來越多青年會迷途知返 香港青年的國民教育存在問題 在這個時期 熱愛國家 熱愛祖國是第一課 但香港缺乏 當很多老師鼓吹他們示威 他們要了解自己的歷史和文化 要關心青年的心理健康 香港的青年是中國的青年 這些問題不能用暴力和違法解決 青年應該多到中國看一看 中國正在民族偉大復興的階段 他們有光明的未來 希望年輕人迷途知返 不要再往邪路上走

根本就無牙老虎 支旗掉撚埋落海都只係出嚟口交
解放軍呢？

個個都禮拜都上大陸叫雞就知幾咁敗壞

打飛機到

有咩問題?
你承唔承認都好
對現有體制作出反抗,就係革命
係時候對老人政權作出反抗啦

就係放眼左世界先覺得你地共匪幾廢

咩叫TVB？

即係冇撚哂計

屌你老母！聽到反胃

中國前途光明？？！！

佢講出嚟唔笑都幾勁

武昌起義

好想打爆個mon

返國家睇下 放眼世界？
屌你啦

叫d 年青人返大陸
係咪借機扣留呀

現在番大陸分分鐘落唔番香港

咁都講得出 都幾撚勁

中國好多賊同乞兒喎
工廠又執晒又多死城

中國有幾多人以反革命運動被捕
依家口號有革命兩隻字又唔得，中國想點？

知道我地困難？感同你老母個身受阿
講d野仲難聽過粗口

出解放軍啦屌

：認為香港青年國民教育有問題

push有冇bingo？

破壞法治明明就係你呢班仆街

關鍵時期
sorry 就係要關鍵時期搞9你

新加坡海峽時報

叫人返大陸 係咪要去新彊睇下集中營呀你老母

CIA呀嗱

「希望年輕人迷途知返 不要再往邪路上走」
支持示威？

睇得出個大媽其實好驚
搞多一年半載佢地應該會失業

做乜都俾人入架啦

時勢唔同左，依加多雙非，佢地可能會支持

鬥完武 而家鬥文
和理非全面進場

咪撚哂我時間

就係放眼世界先知中國有幾咁不堪

坡狗

大佬明明係cable tv，唔好下下都話係tvb啦，又益佢地

cable好波

白痴欲加之罪，何患無辭？
搞乜倒退到2014年咁，乜都話驚俾位人入

問得非常好
我估佢會話"明眼人" 就睇得出

外媒問外國勢力的證據！

記者會重點: 中國仲係好需要香港

支國旗都跌左落海兩次，又升過黑旗
呢種象徵意義仲大過叫口號，點解要改口號？

新加坡海峽時報:支那成日話有外國黑手推動 咁有冇證據?

新狗

嘩....

證據呢？

咁不如去世界之窗算啦

不過當年阻到國民教育真係幾關鍵
2012 到依家7年，依家好多主力後生仔冇洗到腦先會出黎

咪係
岩既就應該嗌大聲d

屌笑撚左 新加玻好野

著黑衫一過關就直接反送中

應該去唔到新疆，一過關就

咪又係人肉錄音機

跳過689直接問

外部勢力

多來祖國了解一下
人地過次境都比你查三代 點撚樣返呀

不如去海港城扯旗

驚大陸人聽到儿革命嗰兩個字撩起條筋，個個都學就仆街了

第一步由推冧TVB做起

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

正

所以侵加佢關稅就啱

楊光岩岩個樣

改你老母臭閪

敵人反對 我地要嗌更大聲

香港獨立都升埋旗都無嬲，幾撚好脾氣

最邪當數中共！

又考起光哥了

陽光唔知點答

提都唔敢提， 因為驚擠提

條友黑面

陽光：可以從公開報道找出

外國勢力

你當千億維穩費流架?

講真，今日佢地兩個都好淆
面部表情出賣咗佢地
佢地其實已經無其他棋

唔入你 啫係你做嘅野根本對佢無影響

台灣是外國勢力

指手劃腳

西方同台灣

廢話

英文又唔識普通話又唔識聽
我認我廢

Bingo

對家越怕就要擁護呀

有冇解放軍
冇就算

支持民主自由=外國干擾

西方政客係邊個?

上回提要

等如

今集重點

等如
節目預告

人地都是講事實

推去美國

老解唔會出到
一出美國打到佢番石器時代

屌 林奠又同上面講
反國教就係撤回左先會有得寸進尺嘅示威者
所以點都唔可以撤回 死都賴落人地度

台灣，外國勢力

準備好答 外國勢力

定海神針係外國黑手

又話台灣係中國既
又話台灣係外國勢力指手劃腳

個報告無講錯喎屌！係差左喎！

因為佢地無民主自由

射去美國

唔敢講肥佬黎個名

神又係你，鬼又係你，你講晒啦，開咩記者會呀

佢分裂國家喎

又搞台獨

反對派人物

又撐腰打氣

差左咩

美國撐腰打氣

明眼人
認左台獨

集中營要來了

我們愛國家 國家愛我們嗎？

收皮啦 都幾廿年啦 仲呢套 洗腦就洗腦啦 心都寒埋

改口號係為召號自己人做，唔係怕中共同香共清算呀

現實係，每次出去遊行「光復香港，時代革命」的確會有一批中年、老年人無叫

呢句說話係要分開示威者、政權既睇法去理解

對示威者黎講（特別係中老年人、公務員、淺黃）
佢地未必敢講或者認同呢樣野，當佢對呢樣野有保留既時候，做好多野就會kick住kick住！因為出師無名(正如公務員集會唔可以叫林鄭落台一樣樣)。
簡單d講，用革命做口號其實好難令人用更多行動去支持你。

對政權黎講，大家講得岩
我地叫咩口號佢根本唔care，中央自然有中央研判既方法，政府亦有自己既解讀，無關痛癢。

結論
當你用光復香港，時代革命做口號果陣，令到有一部分人卻步既時候，不如再諗下點樣連結大多數、退一步去鼓勵更多普通市民去做唔同種類既抗爭。

原來呢隻中國狗係芝娃娃嚟
吠就大大聲，俾人打兩下屎忽就縮埋一舊

屌 外國勢力

肥佬黎

唔想益鳩你

係啊,d技倆被人睇穿哂

思覺失調

內憂外患

俾人揸住春袋有咩可以做

人地講句野就話係外國勢力介入
唔怪得知咁易屈港人搞港獨啦

名都讀錯 垃圾

楊光 UP錯啦 政治不正確

講錯人個名

屌笑鳩死

叫利君雅收佢皮

提到香港人權與民主法案
快D做啦，中國似乎好怕

原來講兩句就係干預
咁你又做咩係到干預港人治港 挑戰一國兩制嘅底線

俾ptt班台仔打j

點解有埋稿都可以答得咁差

八國聯軍喎.. 佢咁數落去

用外國勢力既工具開網上直播記者會算唔算係勾結外國勢力？

其實大家搞錯左，唔係港澳辦讀林鄭稿，應該係港澳辦將份稿俾林鄭廣東話讀一次先

傻仔讀錯名

洛佩西，名也說錯

最衰外國勢力

邊有得嬲
佢地嬲就冇錢周轉

咪臭係
對敵人文宣咁上心做咩
而家就係搞緊革命,成功就搶返香港
失敗我地一齊GG

我們不一樣
就係因為我地唔一樣 先有我地存在價值
愛唔愛國 唔係教 係令人信服
個個都孫揚咁撚樣 我屌你啦

名都講錯

抄元秋對白

講到全世界都謀害中國

指指點點

好

支持派睇政府講都睇晒啦，梗係請反對派講

仲要明明係林奠搞死韓國瑜復活蔡英文, 仲好意思話台灣

寫撚晒稿喎

指指點點，講你自己啊？

一國兩制同人權啦梗係

干預塔利班內政

啱呀 美國即刻取消香港關係法
以後就唔洗再說三道四

指指點點 New!

淨係識打嘴炮 正廢西

林鄭記者會<一>國墓院記者會

擂股助威 指指點點

就係革命，咁點？
中國法律下革命無罪架喎
反革命先係罪

報紙報導就當外國勢力
咁你封鎖外國媒體嚟香港囉

評論就係外國勢力

數碼暴龍咁

貨幣戰戰線已開，國家好忙架屌你死八婆，仲要幫你開記招，自己開記招冇公信力要國家幫手，你條豬隊友

彈出彈入

always victim
好撚慘呀屌你老母

公開既幕後黑手

你還咗4000億先係到指指點點啦 死債仔

突發 台灣係外國

佢呢啲所謂證據其實就係鳩估
我見你就係後台 支持你爭取民主就係背後勢力

新口號
「光復香港、時代革命」
「撐腰打氣、擂鼓助威」

港人治港 唔輪到外國勢力指指點點
中國要管 2047先啦

北韓讚中共就正義發言

董建華

仲講董建華

董建華話有外國勢力所以有

有外國勢力用槍喇
會用遮咁笨？

喺台灣指手劃腳嘅外國勢力咪係支共囉

董建華 都擺唔耐 ，9UP 你都QUOT

所以咪話改口號都傻嘅，佢話乜就乜呀？
要話你挑戰主權，香港前面唔加中國兩隻字都成日入你位啦

又証明左中共既思想完全跟唔到港人
你點樣管治呀？支那人

咁美國取消關係法啦

仲信董建華.. 咁ON９ 真係冇人可憐佢

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚): [

佢個樣好緊張

好撚好笑依個國家

d回答好羞家

董建華仲未失勢

人哋講下唔比
撐腰打氣同幕後黑手點解都未分清

新加坡：有幕後黑手？what evidence do you have? How are you dealing with that?
答：公開的報導中有干預證據和線索 從2月份開始 一些台灣和外國勢力指手畫腳 發表顛倒黑白 不負責任的言論
3月21日美國發表聲明妄言香港修例破壞香港法治 為其撐腰打氣
2個月美國高官會見反對派
6月13日 美國提出人權及民主法案 妄言懲罰相關官員
佩洛西說香港遊行示威是美麗風景線
美國副總統議論香港政府和示威活動
他們為示威者撐腰打氣 指指點點
公然挑戰一國兩制底線
董建華及外交部發言人 指出 他們要讓香港成為反中基地
言論一針見血
香港是中國的香港
他們干預 發布仇恨和對立
他們不可能得逞
你們不要做可笑的事

新加坡： 有冇證據證明外部勢力？

答： 之前答過。 我們可以根據之前的報導睇到線索，西方 台灣發佈黑白顛倒的報導。6月美國請左反對派去見面 blah blah blah，總結：美國評論就係為香港局勢撐腰、維護佢地，想將香港成為中美中間嘅戰場。

香港嘅命運係掌握係中國人手中喎

搵出幕後黑手
無大台 搵乜嘢

美國不良居心

又講香港係中國香港 香港既事務唔容許外國插手

decathlon係法國野

應該學北韓鎖國啦垃圾

事實上真係全世界想做死中國
而家明顯係想將中國踢入邪惡軸心

問外國勢力時 楊光個目光回避左一下

關你撚事

香港命運喺中國人手內？

who the fuck cares what 柒 they say?

梗係啦，你估佢哋天才兒童呀，咁多條問題，又唔可以答錯，又唔可以講多！

董建華係有用就唔駛腳痛落台啦
中共係咪折墮到連政治condom都循環再用?

共產黨論調來來去去都得個幾句
唔係點有得bingo

什麼香港人民的命運掌握在十四億人民手中

前特首收取外國公司5千萬並散播港獨思潮就係最好既證據

何妖個d 仇恨種子要自重，國家依加屌7你呀

IKEA 呢？

唔好恥笑住，
尋日林鄭，
今日港澳辦，
再加每日新聞會，
而家擺明玩輿論戰，重要係好撚猛個隻

諗辦法全力支援連登新聞會

搬老懵董上檯

香港經濟日報

仲開緊㗎
利申有啲悶轉咗台

欠債還錢 天經地義

我覺得似係藍絲幫中共寫多一點⋯

呀偉.jpg

中國真係好撚柒
又要扮有料，其實成堆傻鳩

經濟日報問五大訴求

唔係啊，問答環節好搞笑啵

又係個D 無新意點打輿論戰

十四億人民的命運掌握在香港人民手中

阿媽係女人

班記者一唔係內定就答到出晒醜露晒餡

咪玩啦
有法都未必跟
仲要達義

今時今日應該係
我有本事借係我實力

楊光完全唔識英文？

agger
大家絕對唔可以輕敵

好撚勁喎， 咁多人個口徑都對得咁撚準
個個對住篇reference 改寫句子都唔會以訛傳訛

問埋D垃圾問題，俾晒機會中共入

係民間記者會

第三點講咗唔會出老解啦，出老解即係承認一國兩制失敗收場。

都話機場有用

垃撚圾國家

講機場

罷工係自發，又屈有大台，

公務會、工會係反對派咩？

屌你老母露西

想屈落泛民同民陣

連低層次都唔係 話佢哋係蟲都侮辱咗啲蟲 佢哋只係病毒

預咗

紅媒係咁

第一就講機場

咁都叫證據, 美國想邀請邊個就邊個, 大陸有咩權去干預人地?

好想笑

因為14億人民的命運掌握70億人的手中

香港有咩事，咨詢左全世界既人先

又話今日有新野發生，次次都係講重複又重複

今次無大台佢地真係束手無策

蟈語

大國只會用自己語言答問題
識唔識聽就唔知

又講國旗跳海

喔, 咁點, 出解放軍囉

loop撚完未呀

又講國旗

共產黨就係靠外國勢力同埋鬥人起家
點解佢成日話你地人煽動
因為佢地怕俾人其人之道治其身

民間記者會素材

反咩對派
人地係泛民主派

罷工罷課罷市響香港係合法架屌你老母

去tst dum 多次蟈旗 la

好悶啊 罷工就緊係影響經濟架啦
但大部份人都罷你又吹鳩唔漲啊

做對了

三罷=暴力

問答環節問黎把春咩，又係答返稿入面d野

不過其中一句叫人要好似媽媽咁叫d示威者返屋企，句野好有忍喻

好悶呀

支共弱點響機場? 因為驚比外國人第一身見到?

所謂的
所謂的
所謂的
所謂的
所謂的
所謂的

大媽好似聽得明
阿叔翻去讀多幾年書先出黎啦

換光復香港同時代革命，呢兩句最近必中！

無大台就係中共捉所有大台先變到咁
有時自己拎來賤 怪得邊個

完撚咗佢閃人啦

有冇人總結下講左咩定係全部廢話

張國旗真係好UN 住佢
佢咁講一陣遊行完有一萬幾千張國旗落海真係唔知點算

最近 梁振英話出老解不會影響一國兩制

大家好波

罷工關你撚事咩傻鳩

挑戰國家一國兩制既底線 又中一個

係國無丸幫柒婆寫稿
定係柒婆幫國無丸寫稿

國旗/國徽好重要, 灣仔金色垃圾反而無講?

唔係架，好多刷鞋仔拎住中共d 言論有咁大吹咁大，一陣親共派又出黎鳩吹

三罷犯罪 笑撚死
中央好撚驚香港經濟死
大家收唔收到啊

識啦 唔係點走佬去美國

罷工好有效

完全失敗

新口號
對撚住中聯辦叫

你老母還錢呀

罷工不能堵路？

佢話罷工罷課罷市係笑話喎

我地唔係想毀掉香港，我地係毀掉共產黨

罷工係犯罪黑警要拉哂罷工既人

無大台, 佢自己都唔知點講.. 哈哈哈

罷工=冇用

google map仲多野睇
不過佢地無google

國旗國徽係死穴
大家明啦

因為唔只影響香港人
香港係轉機港來

笑話

大把香港人想被罷工呀on9

佢話係犯罪

每個答案都話挑戰一國兩制，破壞香港

有冇第二句啊

CCTV問共舌點睇香港青少年問題，佢答：

灌輸青年人愛國主義>>洗腦圈養(free flow of information既香港，有無可能？)
教育青年全面客觀了解中國歷史>>看清共匪泯滅人性極權統治同中國傳統文化道德淪喪(更加鼓吹搗共）

當你問一群精神病人點睇一群正常人，而且係1.4B比7m, 最終幾正常既人都會懷疑係未自己先係有病。

完全失敗？平衡時空？

全球笑話

她要聊聊

罷工 真可笑

口交部口中失敗=成功

三重點：
1. 機場
2. 罷工
3. 堵路

唔夠人咋

搞亂香港 又關你中央撚事咩
你咁叻咪起個上海同大灣區出嚟取代香港囉
又要食又要拎都唔撚同你計 乜都搶走我地

開始亂鳩講

中國法律: 小事講關係 中事講影響 大事講政治 完

垃圾國家

睇佢笑得幾耐

屌護旗手

冇搞手 冇台係到 你點屈乜撚咩

大佬呀，個個答案啲用字都一撚樣
破壞法治，一個兩制，外國勢力
你不如唔好有問答環節

嘩

港澳辦發言人籲港人領憤怒孩子回家 向破壞分子怒吼

港澳辦新聞發言人楊光表示，香港局勢發展至今天，市民最重要的任務是回復秩序，呼籲正義力量站出來，維護美好家園。他又要求市民，要像慈愛的媽媽一樣，把他們充滿莫名憤怒的孩子領回家，也要向阻止港鐵車門關上的破壞分子怒吼。楊光重申，不要低估守護香港的強大正義力量，也不要低估中央維護香港繁榮穩定的決心和力量。楊光出席國新辦舉行的媒體吹風會時表示，請香港市民要冷靜思考，如果亂局不可收拾，誰是最終受害者和受益，強調玩火者必自焚，該來的懲罰終將到來，支持香港特區政府、司法機構和警察，對所有參與暴力，一律追究法律責任，特別是幕後策劃組織和指揮者，亦請他們不會誤判形勢。

2019-08-06 15:08:56

港澳辦公然違反基本法 破壞一個兩制

其實香港冇得封鎮消息冇得用老解血腥鎮壓，只要keep住亂，我地真係無撚敵

好似班支那人跳出黎講香港既事都中

畀大陸人聽架

護旗手

喂
我哋跟毛主席思想去做喎，而家重現毛主席嘅游擊革命喎

完全係鳩up

本身岩岩訓足哂好精神
而家聽左陣又眼訓返

有十四億人都護唔到一枝旗
弱咗小小

翻工？ 呢個四眼婆好似香港人嚟㗎喎，最少都係長駐香港特務

教人咩係真正罷工

講夠國旗未

返緊工睇唔到片
有無手足可以整個重點文字版黎睇睇？

了解中國歷史 知文革 人民公社 六四

唔想我地搞國旗
咪踢香港出中國lo

其實佢哋都幾好撚 搞吓國旗就嬲到咁

要靠咁樣激勵士氣.. 真係好難唔笑

話我地係假罷工

老老實實依個唔好盲屌
罷工就罷工無被罷工
香港人想真正得到成效就要自發自己罷

香港是中國的香港

政府話係Asia's World City，又亞洲又世界，中國呢?

屌鳩緊你班香港人冇膽要被罷，要罷就要轟轟烈烈去罷
你咁樣罷，我係唔會驚架

香港經濟日報：民間示威活動升級 三罷及不合作活動 中央態度？
答：香港反對派鼓動市民參與三罷 他們堵塞交通 破壞交通燈 飛機停飛 235航班取消 大量商店被迫停業 他們行為影響市民生活 他們衝擊警署 把國旗拋入海中 一連串行為證明反對派搞不合作不是正常表達 是極端暴力行為 嚴重破壞公共秩序 侵犯國家尊嚴 他們是搞亂 破壞香港
他們行為破壞民心 他們堵塞交通 大家無法正常上班 這叫什麼罷工？這在全世界是笑話 掩耳盜鈴 支持者寥寥無數
愛國愛國人士拆除路障 升國旗 內地的媒體說14億中國人民都是護旗手 亂港份子不會得民心
中國政府絕不會允許他們將香港推向絕地
中央堅決支持林鄭月娥行政長官

莫非如郭文貴所言 - 戒鹽?

14憶鍵盤護旗手 射了

日日掉落海咁又點

即係話要真正罷多次

無香港人關心你支旗

頭先條女係咪講「返工」
普通話都係咁講？

尋日手足用3分鐘就拆左落黎

有無bingo 卡?

唔好再講年輕人啦 依家係講緊香港人 update下先啦

大國 ? 笑話 !

企開d啦你老母 邊個同你同聲同氣低埋一齊

689 777咁想出老解根本就係想同支那攬炒

極懷疑支那軍佬話香港可以要求出老解先出
但暗中實際講明唔會出，唔准要求

普通話：上班

出兵啦. 唔好忍啦

times

你本基本法話可以罷工架柒頭

經濟唔衰退 冇大屠殺 有排都做唔到大罷工

支持 解放軍

泰晤士報問香港政府有沒有請解放軍

我都聽到
唔係應該用上班？

民間記者會聽日又大把野講

民間記招會可提出的政府問題詳列如下：
(歡迎補加）

1. 香港政府拒絕單次性移交疑犯陳同佳到台灣使台灣謀殺案變香港洗黑錢案

2.「極逼切修例」為由縮短諮詢期至只有20日
5月20日到6月12日漠視民意，欲多推二讀

3. 6月12日警方向衝擊防線的示威者發射催淚彈、布袋鉛彈及橡膠子彈鎮壓，多名示威者頭部中槍，港府將示威定性為「有組織的暴動」

4. 警方嚴重誇小六月九日及六月十二日的遊行人數
史稱「毅進南北朝」

5. 必須追究警方向醫院索閱示威者病情及其私隱

6. 必須追究警方七月一日在立法會內逃走責任

7. 七月七日警員鐘俊邦與示威者以髒話互罵，警員以髒話恐嚇示威者：「咩呀，認撚住我呀！」隨即又挑釁示威者，要求「隻揪丫（單挑）」

8. 七月八日，香港攝影記者協會及香港記者協會發表聯合聲明，嚴勵譴責警方在旺角清場時多次使用盾牌推撞前線記者的鏡頭和身體，喝罵、甚至襲擊記者，嚴重阻礙採訪，妨礙新聞自由。

9. 七月十四日斷指警員以不合理武力插市民眼睛
必須追究該名斷指警員

10. 七月十四日大量警員封鎖沙田新城市
以白色恐怖封鎖鐵路

11. 七月十四日朱恩浩被制服的情況下
遭到鄭柏林警察180度扭傷手腕

12. 七月二十一日官警黑勾結
詳情請觀看鏗鏘集 - 元朗黑夜

13. 必須追究何君堯、李漢民、鄉黑及相關警員

14. 必須巨額賠償事件受影響市民及被捕義仕

15. 促請政府721為恐怖襲擊，
並對恐怖分子作出大規模殲滅行動
以保障日後元朗站的安寧

16. 警方多次使用過期催淚彈，
必須追究前線警員
徹查是否合法命令

17. 七月二十七日
政府容許警察與白衫暴徒攻擊一般香港市民
區別對待以非法控告白衫恐怖分子

18. 七月二十八日
44名義士被控暴動罪，不獲保

19. 八月四日
強烈譴責警方對手無寸鐵市民行為粗暴，侵犯女性尊嚴。弄至她褲子脫落，只剩下內褲。她雖然已被制服, 但警方沒有讓她穿回衣服。

20. 八月五日
北角斬人，多區示威者被警方暴力對待

21. 警察福利基金由6月11日至7月18日，獲至少1,630萬元捐款，等於去年逾5成捐款收入，遠超其他紀律部隊

五大訴求，缺一不可

清算名單（必須坐監）
何君堯
李漢文
林鄭月俄
梁振英

基本法，你有守過法咩
還錢啦！大陸閪

成個記者會 feel到佢地只係驚蝗國人會拎到傳單 知道香港發生緊咩事
其他野射曬俾林鄭 把口屌柒 但其實wfc

所以輸出革命原來真係有用

小數港獨分子

幾低成本
夠薑出老解囉
睇下你坦克車硬呀
定我恆生指數硬

點解佢地講野既腔調可以咁乞人憎

佢話反共啊

應該係孩子帶憤怒爸媽回家
3，4歲都照出黎

要真正地罷，被罷=小朋友玩泥沙

外國間謀

大陸官員講法治，可笑

全港上下各階層都知大陸無法治。越上流，生意越做得大，越清楚。為咗自身利益唔敢公開講

全國上下各階層都知大陸無法治，越下流，越無權無勢，越清楚。全國人為咗所謂民族尊嚴，唔敢公開踩低自己國家，內涵空洞得只講自身利益，不講理想

大陸講嘅民族尊嚴，係因為整個國家除咗可以扮有錢，乜嘢內涵都無，所以怕被人寸。所謂嘅民族尊嚴只係撐住呢班人嘅信念，以及團結國民嘅唯一技倆

講咁耐,
重點: 暴力震壓解決問題, 當無事發生過

佢講冇用姐係有用
就算係琴日既規模佢地都開始驚

後果自負
後果自負

匯率操縱大國

媚英分子想祖國破壞一國兩制

又問出解放軍

後果自負

仲係撐警⋯根本就係煽動繼續香港人自己人打自己人。我知我既想法好on9，但其實有無可能connect 到差佬

我覺得係激勵緊我地士氣
證明真係好有用
佢地嬲到開始亂講野

嘩, 問到好入肉wor.

改做《守護香港，光復家園》

我都覺主要俾大陸人睇

快d結束記者會啦，結束完個恆指先有得升

呢家就全中國13億人都知道西環治港

還左啦好似
好似係借多6000還上次嗰4000

CLS 做到咁高級都可以政治不正確
定係佢都覺得台灣係外國

no. sorry. 大家都唔岩protocol

毅進南北朝要用依個 潮 因為係同人數有關

都幾大牌架喎屌你
人地用英文問 佢地就用蟈語答

問亮劍

睇黎下次會見唔到佢

係

唔會啦.

佢真係講返工

國家級卡冚卡

呢兩條友好低級架咋

大國不嬲係咁

叫華春瑩落嚟開記招

屌 又喺到講廢話

你漏左二哥

中國歷史特別近代真係得啖笑
越認識越心寒

幫佢推

又話一個中國, 14億中國人係背後支持愛國愛港ge港人係咩意思? 香港獨立?

冇提過

佢地個思想應該仲停留喺「社運一定係有領袖有大台」嘅年代，或者將責任推畀少數人，拒絕承認運動係有廣泛市民參與

佢頭先有講, 叫人唔好係機場拎傳單
真正香港人仲邊駛去機場拎傳單咁邊個會拎呢?

可唔可以唔好次次出嚟都講廢話

明顯，今次無大台，靠網絡，中共今次真係老鼠拉龜。

同民間記者會完全係高下立見

冇 Sorl79ry 難聽都要咁講
人地把保護傘宇宙咁大點會同你connect
用外國standard
班警捉哂去海牙lu

光榮歷程
中越邊界呢？中印邊界呢？中俄邊界呢？

#光復一國兩制！打倒一國一制！

連乜鬼登記者會

係民間記者會，包含社會各階層參與運動既意見。

老解快啲黎

個節奏好慢聽到好眼瞓，有冇人可以打個script出來

講錯咗真話

輝煌歷史？咪六四屠城囉

咁用自己官方語言答又合理嘅
係香港先會兩文三語

解放軍92年有咩輝煌歷史

六四嗎？

嚇得呀大笨象 黎解放香港未呀屌你老母

係咩 出兵收台灣未呀
輝煌

去左勞改先啦
定係跟埋入去新疆集中營

你問咁好多問題， 我鳩up 3句算啦

原來連登仔是外國勢力

聽黨指揮...
知道啦 黨衛軍吖嘛

係回血呀親
血濃於水呀

推下先

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

睇下美軍定支軍勁囉, 係咁廢up

解放軍無比強大 文明威武之師

只要你唔同意佢，你就係反共，反國家政權啦。

都冇記者問佢，有冇唔鎮壓手段嘅解決辦法？

有冇記者即場報個人民幣離岸價，問下佢同香港示威者有冇關係？

港澳辦發言人籲港人領憤怒孩子回家 向破壞分子怒吼

港澳辦新聞發言人楊光表示，香港局勢發展至今天，市民最重要的任務是回復秩序，呼籲正義力量站出來，維護美好家園。

他又要求市民，要像慈愛的媽媽一樣，把他們充滿莫名憤怒的孩子領回家，也要向阻止港鐵車門關上的破壞分子怒吼。楊光重申，不要低估守護香港的強大正義力量，也不要低估中央維護香港繁榮穩定的決心和力量。

楊光出席國新辦舉行的媒體吹風會時表示，請香港市民要冷靜思考，如果亂局不可收拾，誰是最終受害者和受益，強調玩火者必自焚，該來的懲罰終將到來，支持香港特區政府、司法機構和警察，對所有參與暴力，一律追究法律責任，特別是幕後策劃組織和指揮者，亦請他們不會誤判形勢。

出老解未啊，好悶啊...

叫耿爽哥出黎啦

民間記者會要努力

Times:如何制止暴亂 恢復秩序？北京會否出解放軍？會否宣布戒嚴？如何協助警方執法？
答：這是重要信號
1）中國人民解放軍建軍92年是維護祖國每一寸珍貴領土無比強大的力量
2）人民解放軍依法辦事 駐軍按照基本法的相關規定行事
3）全國人民大力支持 香港政府會盡快恢復社會秩序

真係唔會出

出解放軍未?

屠城有一手

解放軍係無比強大既力量快d派黎香港啦咁屌你老母 香港人嚇大嫁

今次無大台 無領袖 唔知拉邊個 ，唯有下下屈外國勢力

講黎講去咪又係譴責, 聽黎做咩?

佢地根本唔敢再亂講咩
講錯野就火上加油

國務院用咩身份講香港內政

最近好似日日都係華大媽

楊光解釋什麼情況會出解放軍：
1. 維護中國領土
2. 駐軍按照基本法
3. 支持警隊

問非所答

咁人地唔識英文丫嘛

你唔做雞搵錢返黎我點養你呀

最叻殺自己人

如果有聽到前線班警畜講，就知道佢哋嘅思想已經係完全同中共港共一樣，係咁話我哋被洗腦背後有人煽動，所以係唔會connect到

解放軍（未解鎖）

出條撚咩 淆

玩火者必會受罰
姐係唔玩火就 ok

支持遍地開花

鳳凰衛視

1. 解放軍好強
2. 派軍要按基本法
3. 黑警可以自己處理

完

又話一條香港一條外國

鳳凰衛視... 當香港傳媒？

老解直接飛左

老解:睇嚟我都係要繼續摺被

三句:
1. PLA 建軍92年, PLA是維護領土安全既強大力量
2. PLA 威武之師, 文明之師, 聽黨指揮
3. 相信中央堅力不移支持, 香港同胞支持, 正苦同POPO 可以搞得掂.

再給一個機會吧

答咩柒啊
人地 TIMES 問 你咪叫人自己睇基本法囉

今日講完既野聽日大家識開啦

我地新口號
欠債還錢 天經地義

睇法論功啲poster 中共好似都割咗好多地俾人

鳳凰衛視？乜撚野嚟？冇聽過

鳳凰衛視：中央會否要求林鄭辭職？
答：中央堅決 毫不動搖支持林鄭 反對派不會得逞

我地有最大靠山
恆生指數

聽到瞓著左

又問廢話 咪講左支持林病

每次聽到大陸狗講綜觀國際
都覺得好好笑

支持狗閪林鄭！支持廣大黑幫！支持黑警武力升級！讚揚十下十下嘅廣大市民！高度讚揚建制陣營！

長春圍城

有稿架北京你當香港呀？

我屌佢個外國記者？British Times講普通話？

又不會得逞

林鄭：習大大求你放過我比我落台啦

咁耐都未有記者用22條黎質佢

真
下次可以淋紅油

3:所以有解放軍混入警察防暴隊入面，同志們，明了

點解會有人留意呢啲膠野？

禮貌上say個hi咋

比左好多次機會啦

路西法效應
港共比班狗無限大權同做咩都唔會告
班狗已經痴撚哂線
仲想connect? 佢地用條lan線connect地獄仲快

屌又話問香港同外國， 鳳凰撚係呀

美國記者：是否一定不會出解放軍

NBC係咪我英文差得滯
有啲難聽

唔炒就唔完

因為不合作運動先令到有人罷工?
之後又話D人繼續正常返工?

鳳凰衛視係大埔工業邨有廠同衛星

條友d英文咁廢

屌，講咁耐得兩點
1. 又唔出老解
2. 林鄭記招份稿係中央寫嘅

now facebook cut左個直播

毛澤東：
「游擊性正是我們的特點，正是我們的長處，正是我們戰勝敵人的工具。」

收到哂

洗晒腦 冇可能
佢地既立場同班藍絲廢老一樣

同埋入面有幾多係真公安呀拿
3萬人警力係多
但我地玩足18區玩足2個月都未爆？
唔多信

唔準笑

太悶吧

now"sorry, 最後都頂唔撚順"

份稿一定有「我刚才已经答了这个问题。」

屌！

Now已經知道佢會重複

係咁問佢出唔出老解都唔答

now 直接cut咗

即係出唔出軍

聽唔明普通話，唔撚睇了

屌

NBC: 你係唔係話絕對唔會出解放軍？
答：中央政府 全國人民 實在地支持香港政府 中央堅決要求反對派受到懲處

收皮la,香港內政關你班支那狗撚事？咪再混為一談影衰晒我哋香港人

CUT 左既

班記者衝晒出去

見唔對路就即閃

一國兩制不可廢，世世代代

講極都係堅定不移支持淋病 cut得算遲

快啲出老解教我摺被

咁悶好影響收視架

將來還會有機會交流

cut 之前聽到，我剛才已......

美國媒體係咁逼佢講會唔會出老解

中共對字既解釋只有佢自己果套
唔理真正意思只識亂扣帽子
只識抹黑唔理解民意

有無bingo

可能太悶
播番之前既都一樣者

Now咩事？
重要嘢最想知嘅時候cut咗？

我屌now cut得咁突然
答都未答就cut撚左

淨係聽英文

都報咗10幾年喇，無乜人理。江澤民年代嘅新聞。

楊光哥 冇肯定唔出解放軍

唐努烏梁海、黑瞎子島

又唔敢講 ，睇得出共產黨好淆底
連後果自負D 打飛機片 都CUT埋

笑死同條7婆一樣 拎語言藝術兜圈

好悶呀 你快啲出啦

會唔會有記者話佢未答哂問題就走

直線表態

咁就快D出啦
唔好令廣大香港同胞失望

茶記睇緊tvb都cut左

出老解咪番屋企瞓囉
驚乜春

now cut左

屌 全程講廢話

幾時維護被遺留嘅「祖國每一寸珍貴領土無比強大的力量」呀 我想恢復祖國榮光呀

底牌已露, 唔敢出老解, 推莊俾林奠, 今次輸左直接玩新疆政策

條國際feed cut 咋?

條八婆話香港國民教育唔夠所以反中

一國一制

瑞典
H&M都係
uniqlo 3M係日本
nike adidas係美國
原來咁多勢力

發言人自己都唔敢講"港獨"
佢都係話 "衝著一國兩制"

啲答案一鳩樣，唔使番啦

終極問非所答

你潛水咁耐突然出返嚟唔怕比人知你好可疑？

係就快啲出喇 仆街

麻煩快快手出一出解放軍然後大家一齊攪炒收工啦

又講「光復香港」口號

快撚啲出支解

Like左page未

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

如果佢現階段唔出，可以話暫時見到警隊仍有能力應付，有信心。

點解佢會咁答，耐人尋味

個個等佢出老解

係都唔答

有答過話唔會出兵到香港咩？

出老解=一國一制

到時， 示威者唔應該返屋企， 係要走佬

屌你老母真係大灣區

姐係洗腦洗得唔夠 黎緊會整個教育營再教育大家

反對派懲處
姐係唔同意就要罰你,唔洗理你犯唔犯法
共產黨露底

正式宣布 台灣係外部勢力

解放軍=摺被 買奶粉

因為唔敢出囉，唔好再執著問落去啦

仲敢提國教，極權龜真係痴撚線

所以唔輸得啦

憑咩代表我地香港?

- 鄧炳強
- 石鏡泉

總結記者會消息: 無，完。

新疆政策

投鼠忌器

肯出未 唔出後果自負

台灣終於被支那承認係外國勢力

支那語

扮係香港媒體晒咗個問題問柒婆辭職問題
我屌 明顯中央撐柒婆㗎啦 on9先問呢題

屌你老母又要面又要笠
世清黎架?

支那人 無撚用

平民變順民 好易轉變同接受
有權/有錢 變冇錢搵 好難接受

True

出啦！屌你老尾

露撚哂底

pls report!!

Like左page未

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

香港點變新疆啊，地理位置差距+經濟命脈
一係攬炒

解放軍係中央軍委管，佢根本就答唔到

其實佢地係咪靠梁振英收風

佢哋最叻出口術，老解都係得個名，實力有幾勁

咁樣落去應該真係要打到10月1
同埋唔可以再盲攻狗屋 只會折損人手

一開波就講過好多次支持777執政，鳳凰個記者無聽書

係咩？英文翻譯話TVb可能我聽錯

呢個係香港用字版
有無中國用字版

支共必亡

對準目標對準目標對準目標

係

同埋問佢有咩證據有幕後黑手佢淨係答有外國人公開發表一啲言論係支持示威者

咁就叫幕後黑手同外國勢力？

玩黨旗效果如何??

CY唔系放風，係發up風

強烈譴責叛國賊楊光視台灣省為外國勢力 違反一中原則！

老解摺完被出得黎未阿

如果要變新疆，就唔會唔敢出老解

賭出佢唔敢出 班官買咁多樓，出左佢地自宮

出閪咩

大陸咁多廢青

老解同帝吧咪一撚樣

pls report
起人底!!

有聲

原來係要捐血呀 果然係世界知名器官捐贈國家
厲害了我的國

14億扯旗手

深圳亮劍好撚勁架

咁咪慘囉
搞到北京收錯哂風

本身都預咗打咁耐，不過個個禮拜都勇武真係搞唔掂，我哋好快無曬義士，而且唔想再有人被拉

支共技窮

14億護旗都畀人拆到落嚟dum落海
呢14億人都幾廢下

屌 啲記者同港澳辦架埋架？
睇now見到個女人答緊記者問題嗰陣掀稿

淆底先會打開口牌

得林鄭同老暮去睇全程

我要TVB財窮！

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

台灣咁多年都唔敢打
香港更加唔會出啦
香港個經濟環境一出摺被兵即刻同大陸攬炒
啲高官仲驚過我地

好啦 我俾咗錢你 你記得還返錢俾我喎
你知啦 而家我荷包面臨經濟下行影響 俾一班劫匪威脅要我拎錢出嚟呀

不意外

所以而家最放軟手腳嗰個叫林鄭，你唔我辭職，我就乜都唔做，大家等死。

有無咩渠道可以睇返條片？
好想知最後個問題點答出定唔出

成班都傻傻地
假愛國報假民意
成日扇中共

我要攬炒

個波兩邊互傳 到日傳比北京 今日傳返比林鄭

連登仔表示，香港局勢發展至今天，政府最重要的任務是回復秩序，呼籲林鄭月娥站出來，回應五大訴求。

他又要求政府，要像嚴厲的繼父一樣，把他們充滿莫名憤怒的犬隻領回家，也要向阻止市民表達訴求的破壞分子怒吼。連登仔重申，不要低估守護香港的強大正義力量，也不要低估市民維護香港繁榮穩定的決心和力量。

連登仔表示，請香港政府要冷靜思考，如果亂局不可收拾，誰是最終受害者和受益，強調玩火者必自焚，該來的懲罰終將到來，支持香港特區市民、示威者和街坊，對所有參與暴力，一律追究法律責任，特別是幕後策劃組織和指揮者，亦請他們不會誤判形勢。

其實最驚係有香港人信
唔理佢係咪弱智都好
有人信左都會民意有少少轉變

成個會重點就係用左董建華個路線

怒吼

答：中央政府 中國人民實在支持香港政府依法施政 反對派不會得逞 犯法會受到懲處

你咁樣~係唔會令到我驚㗎

一輸我地未來就完㗎喇
一定要贏

今次大件事！點拆好！

根本就是國內一小撮別有用心的極權份子，不斷就香港的內政說三道四，破壞香港選舉制度，在香港境外中國境內的勢力唆使下，政府、警察和黑幫犯罪分子，以極端暴力行為在香港各區製造動亂，製造分裂，沖擊香港法治，圖謀破壞港人治港、高度自治的核心，嚴重衝擊一國兩制的底線，完全是有組織有策劃的亂港煽動，居心叵測。我們要堅決支持香港群眾自發的光復香港行動，維護香港多年以來的法治和制度，並為香港群眾高尚情操，堅守陣地致敬。

楊光頭先係咪有講光復香港，時代革命呀
有冇人cap佢出嚟

到底係戈民嘅力量大
定係國家嘅力量大呢

冇宵禁
冇老解
完

問佢會唔會出兵嚟香港喎
佢答呢啲？答乜鳩啊

我要買bingo

我都聽到翻譯話TVB，但其實個記者係cable黎

仲有
1.警察大撚哂
2.黑社會會大舉出動
3.藍絲亦都會大規模挑機
4.所有保重皇陣營要全部歸隊

特別是幕後策劃組織和指揮者

而家用極端分子

咁佢係咪極端份母

黑社會仲敢出嚟咩，而家個個都敢還拖

土匪話

張bingo紙係邊, 點解得林鄭個張

老解來了學接被。快d出

即係唔出

証明方向正確
中國人dna根本就係「誰惡誰大誰正確」

又唔諗吓點解自己咁乞人憎
懶無辜好似全世界迫害佢咁

凡是敵人反對的！！！！大家又唔記得左毛主席教誨

大把中非國家支持！

搞惦完咪到佢地

多數又玩返上次示威完就去狗鐵接放工
港澳辦第二次開綠燈+連北角同葵涌琴晚都有人出動

芝麻人呢個時候仲會話打人流血事件係好事，無血性無人性，仲care 呢d 人點睇咪盞浪費自己時間

用錢維持嘅關係=真心支持？

要港獨就推翻林鄭啦
偏偏五大訴求就係冇
好難屈

楊光：

14億人認証

後果自負 嚇死我
幾時出老解落黎 等我可以番屋企睇住個市跌到得一萬點

補返先

整夠五十次，梁振英就要嘔番五千萬出嚟

假啦
冷處理

成場運動最得益一定伙美國啦

我買
外部勢力
指手畫腳
中國主權
不容挑戰
顏色革命
別有用心

成日出黎講廢話，post fb得啦下次

唔好理咩非洲國家支唔支持啦
最緊要而家支持左手足推冧TVB先

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

呢啲叫一家便宜兩家著定係叫應景又贈慶呀

係微博

睇睇新疆化一年要燒幾多錢先
再計埋香港幫佢地搵既錢 佢係第2度搵得番佢咪做

我都識背了

大陸已經冇晒招數，我哋只要唔好自亂陣腳 ，一定會有成果

到依家仲係認為有幕後組織屌 思維完全唔撚同

又bingo

根本已經改口風。應該加關稅真係好大獲
好想香港快d搞好繼續拎錢

佢地班垃圾就係唔會理解到人係可以唔需要領袖去團結

三個月前仲有好多人番深圳喜茶海底撈
而家個個留係香港食催淚擋子彈呀
點解呀？問林鄭啦

貧窮國家要錢姐，講心咩
支那當人水魚，但邊個係水魚都唔知
都係果句，債仔永遠是最惡的

解放軍呢？

trump trump唔係無腦
點解果頭傾好呢頭加10而且唔係加25
根本係試緊你底而且係睇死支那會認死狗

你睇咁多三毛係度放風咩人地唔支持。明明一落場街坊都鬧埋一份。又出埋黑社會就知無晒計

要你地人民打人民

極度賤

尋晚又三連twitter話你匯率操控國
d人成日以為要美國出兵打中國先幫到香港
邊個仲想打仗唔好顛。經濟令你收皮更痛苦

國民教育放番上枱

原來年青人國民教育失敗係年青人抗爭主因

完全冇睇既必要 我訓多陣先

有無懶人包

指手劃腳
干涉內政
恐怖分子

瞓之前麻煩幫手like個page

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):